一鼓作氣，再而衰，三而竭

今日咁多人黎，就係士氣最旺盛既時候

啲散水黨叫人走，你地覺得第二日真係會逼得返爆咩？

自己諗下啦，機場啊！最多咪攬炒

女仔隻眼點啊？幾百個被捕義士點啊？

佢地犧牲左啦，你地呢？仲係到講聽日再黎過？

無聽日啦！無下次啦！

要贏！就贏今次！

夠膽就血洗機場！

我要攬炒！

推爆佢！

咪走啊！

推

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

加多句，你條黑警含撚啦

屌你老母，
再唔走送多幾隻眼係唔係你賠比人啊

黑你老未咩 善用起底功能啦on9

無事就淨係叫加油 有事第一個拉大隊走

咪你呢啲人囉

收皮啦p牌仔 起你底知你散水撚啦

山卡啦 冇得走
冇外國人做盾
你玩賓周啦

唉 屌你地班留守撚 到底有幾多個

我都屌左十幾個post

守你老母咩 如果打得贏啲黑警

早就完撚左啦 就係又唔夠打
打完又無用 得個送字

今日達成到影響香港經濟就收皮啦

你講得無錯 第二日既士氣可能無咁勁

但如果今日衝突都咁大 邊撚到仲有咁多人嚟機場呀

你知唔知有幾撚多人 係想支持但唔夠膽 所以先去機場安全坐呀
你班撚樣要令到機場都咁撚亂
咪少左好多人囉 仆街

你係真心膠定鬼呀

毅進仔番屋企幫你老母孰骨啦

教你，唔好上網自己同人面對面組織，之後做咩都無人知。

次撚次都係咁架啦 一大班人話目的達成散 然後人唔夠多 咁點安全啊
係次撚次都係咁啊 你繼續留守佢做啲咩啊

咪攬炒囉

日日入機場？

和理非連攬炒都唔敢

抵你地輸一世啦

好多散水撚

係仲有班次次人留守呀
根本就唔應該留守

守完 警察一衝 又死幾件
咁有咩用？

就係因為有你啲啲留守撚
先會次次都話唔夠人

根本就唔應該留

又一隻警犬叫人唔好散
露曬底啦！

次次都唔留 唔練兵 你今日仲有得出黎和理非遊行？

和平有用既 6.16贏左啦傻閪

你地咪繼續話我係狗 我就收工入緊機場

冇gear留嚟托咩，要打都唔係機場打。

條友自己都未入去唔撚好理佢
走啦各位唔好送頭，唔好推post